中大offer

各位請賜教，中大year 1 conditional offer係寄封信去你屋企定send email..?因為我都仲係未收到

email通知先
記信確定

打去問啦

佢email係會同你講埋conditional offer個分定係封信先會講??

email 會講晒所有嘢

死la我冇，佢淨係打咗一堆嘢比我😟咁我咪入u冇望??😭😭

non ju嘅嘢邊有話入硬/衰硬?

跟jupas ar